[理性分析]新壇最終難以取代到高登既三大原因

點解仲有d撚樣唸住咁樣打飛機令舊登有得救呢
面對現實啦
淨係iOS 都𠝹走左你一半人流起碼
遲d出埋an app 仲會有幾多人喺舊登呀
算尻數把啦

咁又唔好差老定咁講取代到...
又真係要時間證明

其實又冇話要取代d咁
方仗自己話要做大個餅吖嘛
咪睇下佢最後可以食到幾大塊囉
Google chrome 啱啱出果時都仲有九成人用ie 格
依家個餅咪大晒囉
仲有幾多人用ie

我覺得高登唔會死， 為左錢， 林早洩最多將佢變做香土咁， 重開SMS， 吸哂D 小學雞同五毛湊人數

由人扮下智者啦

佢都係得呢條路行啦
但個問題係
D 人不如直接去鄉土啦
我成日覺得鄉土u汪高登嘅target audience 都唔同
仲有佢要做返起個人流之前，你估下d廣告商走晒未吖拿

不嬲弱智開

睇唔過眼仲有人响舊燈吹奏啫

不喜勿插

總之快d做起呢邊 收佢皮

帳號已ban 都無得返轉頭架啦

唔夠慢？

睇下點

因為佢地未試過個app到底有幾快
用過番唔到轉頭

唔好過黎呀 過左死全家

睇早洩賴屎都抵返

波台假膠黎

由佢地啦
反正果邊咁多小圈子